急！灣仔總部留意

熱血時報live話見到好多龜車出現，入面班人上晒裝

At 2:15